老師跳樓 這個新聞大概只有兩個結局

這個新聞大概只有兩個結局:

1. 解決了校長, 大家歡呼, 系統問題延續
2. 校長沒事, 大家抱怨, 系統問題延續

所以分別就只是要不要找個人祭旗而已.

屌你老母,你出個post都係想話其實炒校長都冇用
含撚啦食屎狗
我依家要推到校長跳樓
一命填一命
血債血償呀